{
    "Read more": "더 읽기",
    "404 Not Found - AlmaLinux OS": "404 찾을 수 없음 - AlmaLinux OS",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution.": "공개 소스, 커뮤니티 소유 및 관리, 영원히 무료로 제공되는 엔터프라이즈 Linux 배포판입니다.",
    "404 Not Found": "404 찾을 수 없음",
    "Sorry, but the page you were trying to access could not be found.": "죄송합니다, 액세스하려는 페이지를 찾을 수 없습니다.",
    "Resources": "자원",
    "Wiki": "위키",
    "Bugs": "버그",
    "Repository": "저장소",
    "Downloads": "다운로드",
    "Membership": "회원가입",
    "ELevate": "Elevate",
    "Mailing Lists": "메일링 리스트",
    "Community": "커뮤니티",
    "Chat": "채팅",
    "Forums": "포럼",
    "Legal": "법률",
    "Legal Notice": "법적 고지",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Licensing Policy": "라이센스 정책",
    "Trademark Usage Policy": "상표 사용 정책",
    "Foundation Bylaws": "재단 내규",
    "AlmaLinux OS logo": "AlmaLinux OS 로고",
    "Toggle navigation": "탐색 전환",
    "Blog": "블로그",
    "Migrate from CentOS 8": "CentOS 8 에서 마이그레이션",
    "Report Bugs": "오류 보고",
    "Shop": "쇼핑",
    "Language": "언어",
    "Translate": "번역",
    "Download": "다운로드",
    "AlmaLinux OS Blog": "AlmaLinux OS 블로그",
    "Continue reading": "계속 읽기",
    "Previous": "이전",
    "Next": "다음",
    "AlmaLinux OS - Contribute": "AlmaLinux OS - 기여",
    "Contribute to AlmaLinux OS development": "AlmaLinux OS 개발에 기여",
    "AlmaLinux OS and infrastructure development are organized using our community chat. There are many ways to contribute to AlmaLinux OS - testing, quality assurance, documentation, and more.": "AlmaLinux OS 및 인프라 개발은 커뮤니티 채팅을 사용하여 구성됩니다.AlmaLinux OS에 기여하는 방법에는 여러 가지가 있습니다 - 테스트, 품질 보증, 문서화 등.",
    "<a href=\"%(intro_link)s\">Introduce yourself</a> or join one of the topical channels below to find out more!": "<a href=\"%(intro_link)s\">자세한 내용</a>을 알아보려면 자신을 소개하거나 아래의 주제 채널 중 하나에 참여하십시오!",
    "General chat": "일반 채팅",
    "Development": "개발",
    "Infrastructure": "하부 구조",
    "Security": "보안",
    "Documentation": "문서",
    "Marketing": "마케팅",
    "Web presence": "웹 참석",
    "Join AlmaLinux OS community chat": "AlmaLinux OS 커뮤니티 채팅에 참여하기",
    "AlmaLinux OS - ELevate Your Distribution": "알마리눅스 OS - ELevate 배포",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL(r) derivatives. Easily go from CentOS 7.x to any 8.x of your choice": "ELevate를 사용하면 주요 버전의 RHEL(r) 파생 상품 간에 마이그레이션할 수 있습니다. CentOS 7.x에서 원하는 8.x로 쉽게 이동",
    "ELevate Your Distribution": "ELevate 배포",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL&reg; derivatives. Easily go from CentOS 7.x to any 8.x of your choice": "Elevate를 사용하면 주요 버전의 RHEL&reg;의 주요 버전 간에 마이그레이션할 수 있습니다. 센트OS 7.x에서 원하는 8.x로 쉽게 이동할 수 있습니다",
    "Get Started": "시작하기",
    "Discuss": "토론",
    "About": "소개",
    "Major Version Upgrades": "주요 버전 업그레이드",
    "It wasn't possible--until now. Easily migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x. Preserve your applications, your data, and your sanity. Run the most recent version of the OS and software you need.": "지금까지는 불가능했습니다 주요 RHEL 기반 배포 버전을 7.x에서 8.x로 쉽게 마이그레이션합니다. 애플리케이션, 데이터 및 온전한 상태를 유지합니다. 필요한 OS 및 소프트웨어의 최신 버전을 실행합니다.",
    "Package Evolution Service": "패키지 에볼루션 서비스",
    "The beating heart of ELevate is the <a href=\"%(pes_link)s\">Package Evolution Service</a> (PES) which allows you to download, customize and even submit new data sets for packages. Users and maintainers can both utilize the PES to help make migrations smooth and easy.": "ELevate의 핵심은 <a href=\"%(pes_link)s\">패키지 진화 서비스</a> (PES)로, 패키지에 대한 새로운 데이터 세트를 다운로드하고, 사용자 정의 및 제출할 수 있습니다. 사용자와 유지 관리자는 모두 PES를 활용하여 마이그레이션을 원활하고 쉽게 수행할 수 있습니다.",
    "Community-wide Project": "커뮤니티 전체 프로젝트",
    "ELevate is developed in a distribution agnostic way and is built as a tool for the whole ecosystem, not just AlmaLinux. ELevate supports migrating to/from other distributions and is open for all to contribute to and enhance.": "Elevate는 배포에 구애받지 않는 방식으로 개발되었으며 알마리눅스 뿐만 아니라 전체 생태계를 위한 도구로 구축되었습니다. Elevate는 다른 배포판으로의 마이그레이션을 지원하며 모든 사람이 기여하고 향상할 수 있도록 열려 있습니다.",
    "FAQ": "자주하는 질문",
    "What is ELevate?": "ELevate란 무엇입니까?",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x. It combines Red Hat's Leapp framework with a community created library and service for the migration metadata set required for it.": "ELevate는 주요 버전의 RHEL 기반 배포판을 7.x에서 8.x로 마이그레이션하는 기능을 제공하기 위한 프로젝트입니다. Red Hat의 Leapp 프레임워크와 마이그레이션 메타데이터 세트를 위한 커뮤니티 생성 라이브러리 및 서비스를 결합합니다.",
    "This looks awesome. How can I contribute?": "이것은 굉장해 보입니다. 어떻게 기여할 수 있습니까?",
    "First join us at <a href=\"%(chat_link)s\">#migration</a> Mattermost channel. You can find the tool code here: <a href=\"%(github_link)s\">%(github_link)s</a> and you can add/edit/interact with package metadata at <a href=\"%(pes_link)s\">%(pes_link)s</a>.": "먼저 <a href=\"%(chat_link)s\">#migration</a> 매터모스트 채널에 참여하세요. 도구 코드는 <a href=\"%(github_link)s\">%(github_link)s</a>에서 찾을 수 있으며 <a href=\"%(pes_link)s\">%(pes_link)s</a>에서 패키지 메타데이터를 추가/편집/상호작용할 수 있습니다.",
    "Is this ready for production?": "제작 준비가 되었습니까?",
    "YMMV.  Every environment is different and unique based on applications and configurations. Since this is still under development, to avoid any surprises, we highly recommend that you test migrations scenarios in a VM or sandbox before running a migration in production.": "YMMV. 애플리케이션 및 구성에 따라 모든 환경이 다르고 고유합니다. 아직 개발 중이므로 운영 환경에서 마이그레이션을 실행하기 전에 VM 또는 샌드박스에서 마이그레이션 시나리오를 테스트하는 것이 좋습니다.",
    "What operating systems does ELevate support?": "ELevate가 지원하는 운영 체제는 무엇입니까?",
    "Currently ELevate provides Leapp data for migration from CentOS 7 to the following OS: <ul> <li>AlmaLinux OS 8</li> <li>CentOS Stream 8</li> <li>Oracle Linux 8</li> <li>Rocky Linux 8</li> </ul>": "현재 ELevate는 CentOS 7에서 아래의 운영체제로의 마이그레이션을 위한 Leapp 데이터를 제공합니다: <ul> <li>AlmaLinux OS 8</li> <li>CentOS Stream 8</li> <li>Oracle Linux 8</li> <li>Rocky Linux 8</li> </ul>",
    "Will migration be \"in-place\"?": "마이그레이션이 \"현재 위치\"입니까?",
    "Yes. All your data, applications and settings will be kept.": "네. 모든 데이터, 애플리케이션 및 설정이 유지됩니다.",
    "Is this live or does it require a reboot?": "이것은 라이브입니까 아니면 재부팅이 필요합니까?",
    "Migrations will require your system to reboot twice.": "마이그레이션하려면 시스템을 두 번 재부팅해야 합니다.",
    "What does the Package Evolution Service do?": "패키지 레볼루션 서비스는 무엇을 합니까?",
    "The Package Evolution Service stores package migration metadata. Metadata answers questions about how packages evolve between major distribution releases. PES supports several classes of rules for packages such as added, removed, renamed, split, merged, and so on. The service also allows everyone to improve the data by adding new actions or even create a custom dataset for packages from third-party or private repositories.": "Package Evolution Service는 패키지 마이그레이션 메타데이터를 저장합니다. 메타데이터는 주요 배포 릴리스 간에 패키지가 어떻게 발전하는지에 대한 질문에 답합니다. PES는 패키지에 대해 추가, 제거, 이름 변경, 분할, 병합 등과 같은 여러 종류의 규칙을 지원합니다. 또한 모든 사용자는 이 서비스를 통해 새로운 작업을 추가하거나 타사 또는 프라이빗 리포지토리의 패키지에 대한 사용자 지정 데이터 세트를 생성하여 데이터를 개선할 수 있습니다.",
    "Red Hat offers a data set which is non-freely licensed. Are you using this same data set?": "레드햇은 무료로 라이센스가 부여되지 않은 데이터 세트를 제공합니다. 이 동일한 데이터 세트를 사용하고 있습니까?",
    "No. We respect Red Hat’s work and our initial data set was provided by the AlmaLinux Foundation and contributions from Oracle.": "아니요. 우리는 레드햇의 작업을 존중하며 초기 데이터 세트는 알마리눅스 재단과 오라클의 기여에서 제공되었습니다.",
    "What license is your metadata under?": "귀하의 메타데이터에는 어떤 라이선스가 적용됩니까?",
    "The metadata is provided under an Apache License.": "메타데이터는 Apache License로 제공됩니다.",
    "Why are you supporting migration to other distributions?": "다른 배포판으로의 마이그레이션을 지원하는 이유는 무엇입니까?",
    "The CentOS ecosystem is a very large and diverse community. We’ve developed this project in good faith in the hope that everyone in the community can use and contribute to, no matter which distro you prefer. That’s the open source way.": "센트OS 생태계는 매우 크고 다양한 커뮤니티입니다. 우리는 당신이 선호하는 배포에 상관없이 지역 사회의 모든 사람들이 사용하고 기여할 수 있기를 바라며 이 프로젝트를 성실하게 개발했습니다. 이것이 오픈 소스 방식입니다.",
    "AlmaLinux OS Foundation - membership": "AlmaLinux OS 재단 - 가입",
    "Join the AlmaLinux OS Foundation": "알마리눅스 OS 재단에 가입",
    "Be heard! Join the AlmaLinux Foundation as a Member or Sponsor. Own and vote on shaping the future of AlmaLinux OS!": "들어주세요! 알마리눅스 재단에 회원 또는 후원자로 가입하세요. 알마리눅스 OS의 미래를 형성하기 위해 소유하고 투표해주세요!",
    "Apply for membership": "회원가입",
    "The AlmaLinux Foundation is the entity behind AlmaLinux OS, the forever-free Enterprise-grade Linux distribution. As a member, you will have a voice in the direction of the project, and can vote for and be voted into the Board of Directors by other members. There are several pathways available for becoming a member, including project contributors, mirror maintainers/sponsors and service providers to the community, as well as official sponsors for the project.": "알마리눅스 재단은 영원히 무료로 제공되는 엔터프라이즈급 리눅스 배포판인 알마리눅스 OS의 배후에 있는 단체입니다. 회원으로서 귀하는 프로젝트 방향에 대한 목소리를 내고 다른 회원들이 이사회에 투표하고 투표할 수 있습니다. 프로젝트 기여자, 미러 유지 관리자/후원자, 커뮤니티 서비스 제공자, 프로젝트의 공식 후원자를 포함하여 회원이 되는 데 사용할 수 있는 여러 경로가 있습니다.",
    "The merit of each application will be reviewed on a case-by-case basis by the Board or by a committee appointed for this purpose, according to the Bylaws established by the Board.": "각 신청서의 장점은 이사회가 수립한 내규에 따라 이사회 또는 이 목적을 위해 임명된 위원회에서 사례별로 검토합니다.",
    "Join AlmaLinux OS Foundation": "AlmaLinux OS 재단 가입",
    "Contributor Member": "기여 회원",
    "An individual application for anyone who uses AlmaLinux OS, contributes to AlmaLinux OS, provides services to the AlmaLinux OS community or otherwise supports the AlmaLinux OS.": "알마리눅스 OS를 사용하거나, 알마리눅스 OS에 기여하거나, 알마리눅스 OS 커뮤니티에 서비스를 제공하거나, 알마리눅스 OS를 지원하는 모든 사람을 위한 개별 응용 프로그램입니다.",
    "Apply": "적용",
    "Mirror Member": "미러 회원",
    "An individual or entity that provides the project with mirror(s) for content distribution. Only one member application per individual or entity will be accepted, irrespective of contributed number of mirrors.": "콘텐츠 배포를 위해 프로젝트에 미러를 제공하는 개인 또는 법인입니다. 미러의 기여 수에 관계없이 개인 또는 법인당 하나의 회원 신청만 허용됩니다.",
    "Sponsor Member": "후원 회원",
    "Entities who wish to contribute funding for the project through sponsorship.": "후원을 통해 프로젝트 자금을 기부하고자 하는 단체입니다.",
    "Do you have membership related questions?": "회원가입 관련 질문이 있으신가요?",
    "Contact us": "연락처",
    "Board of Directors": "이사회",
    "AlmaLinux OS - Forever-Free Enterprise-Grade Operating System": "AlmaLinux OS - 영원히 무료인 엔터프라이즈급 운영 체제",
    "Free Linux OS for the community, by the community": "커뮤니티에 의한 커뮤니티를 위한 무료 Linux OS",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution, focused on long-term stability, providing a robust production-grade platform. AlmaLinux OS is 1:1 binary compatible with RHEL&reg; and pre-Stream CentOS.": "오픈 소스, 커뮤니티 소유 및 관리, 영구 무료 엔터프라이즈 Linux 배포판은 장기적인 안정성에 중점을 두고 강력한 프로덕션 등급 플랫폼을 제공합니다. AlmaLinux OS는 RHEL® 및 pre-Stream CentOS와 호환되는 1:1 바이너리입니다.",
    "Contribute": "기여하기",
    "Migrate": "통합",
    "Our GitHub organization contains source code and tools used to build AlmaLinux OS and related infrastructure.": "깃허브 조직에는 알마리눅스 OS 및 관련 인프라를 구축하는 데 사용되는 소스 코드와 도구가 포함되어 있습니다.",
    "Explore": "탐색",
    "Join our vibrant Reddit community, interact with other AlmaLinux OS users, receive updates, find and provide help.": "활기찬 레딧 커뮤니티에 가입하고, 다른 알마리눅스 OS 사용자와 교류하고, 업데이트를 받고, 도움을 찾고 제공하세요.",
    "Join": "로그인",
    "Community chat": "커뮤니티 채팅",
    "Join a real time discussion with other AlmaLinux OS community members, governance team and AlmaLinux OS developers.": "다른 알마리눅스 OS 커뮤니티 구성원, 관리팀 및 알마리눅스 OS 개발자와 실시간 토론에 참여하세요.",
    "Engage": "참여",
    "Community forums": "커뮤니티 포럼",
    "Ask questions, get answers and contribute community support to others in AlmaLinux OS community and developers alike.": "AlmaLinux OS 커뮤니티 및 개발자 모두에게 질문하고, 답변을 얻고, 커뮤니티 지원에 기여하십시오.",
    "Discover": "추천",
    "About AlmaLinux OS": "AlmaLinux OS 정보",
    "AlmaLinux OS is an open-source, community-driven Linux operating system that fills the gap left by the discontinuation of the CentOS Linux stable release. AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible clone of RHEL&reg; guided and built by the community.": "알마리눅스 OS는 센트OS 리눅스 안정 릴리스의 중단으로 인해 남은 공백을 채우는 오픈 소스 커뮤니티 중심 리눅스 운영 체제입니다. 알마리눅스 OS는 커뮤니티에서 안내하고 구축한 RHEL&reg;의 1:1 바이너리 호환 클론입니다.",
    "As a standalone, completely free OS, AlmaLinux OS enjoys $1M in annual sponsorship from CloudLinux Inc and support from other sponsors. Ongoing development efforts are governed by the members of the community.": "독립형 완전 무료 OS인 AlmaLinux OS는 CloudLinux Inc로부터 연간 100만 달러의 후원을 받고 다른 후원자의 지원을 받습니다. 지속적인 개발 노력은 커뮤니티 구성원이 관리합니다.",
    "The AlmaLinux OS Foundation is a 501(c)(6) non-profit created for the benefit of the AlmaLinux OS community.": "AlmaLinux OS 재단은 AlmaLinux OS 커뮤니티의 이익을 위해 만들어진 501(c)(6) 비영리 단체입니다.",
    "Backed by": "지원",
    "Production-ready": "제작 준비",
    "AlmaLinux OS is an enterprise-grade server OS and a stable Linux distribution with regular releases that come with a long support windows. You can rely on AlmaLinux OS to run any and every critical workloads.": "AlmaLinux OS는 엔터프라이즈급 서버 OS이며 긴 지원 기간과 함께 제공되는 정기 릴리스가 있는 안정적인 Linux 배포입니다. AlmaLinux OS를 사용하여 모든 중요한 워크로드를 실행할 수 있습니다.",
    "Fully supported, always free": "완전한 지원, 항상 무료",
    "AlmaLinux OS Foundation members, sponsors and partners back the AlmaLinux OS with investments and long support commitments to ensure the distribution is free of limitations, fees and charges.": "AlmaLinux OS 재단 회원, 후원자 및 파트너는 배포에 제한, 수수료 및 요금이 부과되지 않도록 보장하기 위해 투자와 장기간의 지원 약속을 통해 AlmaLinux OS를 지원합니다.",
    "Effortless to switch to": "쉽게 전환",
    "Switching distributions is usually costly and time-consuming, but that’s not the case when switching from CentOS and other RHEL&reg; derivatives to AlmaLinux OS. Switching is easy - <a href=\"%(migrate_link)s\">read how.</a>": "배포판을 전환하는 것은 일반적으로 비용과 시간이 많이 소요되지만 CentOS 및 기타 RHEL® 파생 제품에서 AlmaLinux OS로 전환하는 경우에는 그렇지 않습니다. 전환은 쉽습니다 <a href=\"%(migrate_link)s\">. 방법을 읽으십시오.</a>",
    "Commercial Support": "상업적 지원",
    "Answers to Key Questions": "주요 질문에 대한 답변",
    "Stay updated!": "최신 정보 유지!",
    "Subscribe to our newsletter and never miss out on the latest in AlmaLinux OS development!": "뉴스레터를 구독하고 AlmaLinux OS 개발의 최신 소식을 놓치지 마십시오!",
    "Your email": "당신의 이메일",
    "Subscribe": "구독",
    "By filling this form you agree to be contacted by AlmaLinux OS Foundation regarding your request. You can unsubscribe at any time.": "이 양식을 작성하면 귀하의 요청과 관련하여 알마리눅스 OS 재단의 요청에 동의하는 것입니다. 언제든지 구독을 취소할 수 있습니다.",
    "AlmaLinux OS in the Press": "언론에 보도된 알마리눅스 OS",
    "Published": "공개",
    "AlmaLinux OS feature showcase": "AlmaLinux OS 기능 쇼케이스",
    "Feature showcase": "기능 쇼케이스",
    "Mailing list subscription - AlmaLinux OS": "메일링 리스트 구독 - AlmaLinux OS",
    "Something went wrong...": "문제가 발생했습니다...",
    "Return home": "홈으로 이동",
    "Thank you!": "감사합니다!",
    "You have successfully subscribed to AlmaLinux OS announcement mailing list!": "AlmaLinux OS 알림 메일링 리스트에 가입했습니다!",
    "Email address is not valid": "이메일 주소가 올바르지 않습니다",
    "Failed to subscribe to mailing list, please try again later": "메일링 리스트에 구독하지 못했습니다. 나중에 다시 시도하세요",
    "You are already subscribed to this mailing list!": "이미 메일링 리스트에 가입되어 있습니다!",
    "Until when will we support AlmaLinux OS 8?": "언제까지 AlmaLinux OS 8을 지원합니까?",
    "Individuals and organizations that require an enterprise-grade, Fedora-like distribution but who do not want to or cannot pay for a RHEL® license. AlmaLinux OS is also a perfect replacement for anyone who currently relies on the CentOS stable release to achieve computing objectives.": "엔터프라이즈급 Fedora와 같은 배포판이 필요하지만 RHEL® 라이선스 비용을 지불하고 싶지 않거나 비용을 지불할 수 없는 개인 및 조직. AlmaLinux OS는 컴퓨팅 목표를 달성하기 위해 현재 CentOS 안정 릴리스에 의존하는 모든 사람을 위한 완벽한 대체품이기도 합니다.",
    "Direct access to AlmaLinux executives and staff to help with consultation, planning, and engagement opportunities, including advance information on upcoming announcements and projects": "예정된 발표 및 프로젝트에 대한 사전 정보를 포함하여 상담, 계획 및 참여 기회를 돕기 위해 AlmaLinux 경영진 및 직원에게 직접 액세스",
    "AlmaLinux Software Bill of Materials (SBOM) Information": "AlmaLinux 소프트웨어 재료 명세서(SBOM) 정보",
    "It wasn't possible--until now.": "지금까지는 불가능했습니다.",
    "Introduce yourself": "자기소개",
    "Exposure through new Silver member group press releases with social media promotion": "소셜 미디어 프로모션과 함께 새로운 실버 멤버 그룹 보도 자료를 통해 노출",
    "Who is AlmaLinux OS for?": "AlmaLinux OS는 누구를 위한 것입니까?",
    "Why did we call it AlmaLinux OS?": "AlmaLinux OS라고 부르는 이유는 무엇입니까?",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution, focused on long-term stability, providing a robust production-grade platform. AlmaLinux OS is 1:1 binary compatible with RHEL® and pre-Stream CentOS.": "오픈 소스, 커뮤니티 소유 및 관리, 영구 무료 엔터프라이즈 Linux 배포판은 장기적인 안정성에 중점을 두고 강력한 프로덕션 등급 플랫폼을 제공합니다. AlmaLinux OS는 RHEL® 및 pre-Stream CentOS와 호환되는 1:1 바이너리입니다.",
    "AlmaLinux OS is an open-source, community-driven Linux operating system that fills the gap left by the discontinuation of the CentOS Linux stable release. AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible clone of RHEL® guided and built by the community.": "알마리눅스 OS는 센트OS 리눅스 안정 릴리스의 중단으로 인해 남은 공백을 채우는 오픈 소스 커뮤니티 중심 리눅스 운영 체제입니다. 알마리눅스 OS는 커뮤니티에서 안내하고 구축한 RHEL&reg;의 1:1 바이너리 호환 클론입니다.",
    "read how": "방법을 읽어",
    "Alma means soul in Spanish and other Latin languages. Looking back, it is easy to see that Linux is as popular and pervasive as it is thanks to the efforts of a passionate, diverse developer community. This community is the soul of Linux, and everyone that relies on a Linux distribution is indebted to the efforts of the Linux community. That is why we called our new distribution AlmaLinux OS.": "Alma는 스페인어 및 기타 라틴어로 영혼을 의미합니다. 돌이켜보면 열정적이고 다양한 개발자 커뮤니티의 노력 덕분에 Linux가 인기 있고 널리 퍼져 있음을 쉽게 알 수 있습니다. 이 커뮤니티는 Linux의 영혼이며 Linux 배포판에 의존하는 모든 사람은 Linux 커뮤니티의 노력에 빚을 지고 있습니다. 이것이 우리가 새로운 배포판을 AlmaLinux OS라고 부르는 이유입니다.",
    "What motivated us?": "우리에게 동기를 부여한 것은 무엇입니까?",
    "We’re already doing it – experience with RHEL forks towards CloudLinux. We have the staff, the capabilities, the resources. Frankly: we want to put ourselves on the map re CloudLinux and KernelCare. It is worth the effort.": "CloudLinux에 대한 RHEL 포크 경험을 이미 하고 있습니다. 우리에게는 직원, 능력, 자원이 있습니다. 솔직히 우리는 CloudLinux와 KernelCare의 지도에 우리 자신을 올리고 싶습니다. 노력할 가치가 있습니다.",
    "How is the community protected from future course changes?": "커뮤니티는 향후 코스 변경으로부터 어떻게 보호됩니까?",
    "We are involving the community right through the process, including in the governing board. At all times, AlmaLinux OS will be free and open. The community can pick the project at any time.": "우리는 이사회를 포함하여 프로세스 전반에 걸쳐 커뮤니티를 참여시키고 있습니다. 항상 AlmaLinux OS는 무료이며 개방적입니다. 커뮤니티는 언제든지 프로젝트를 선택할 수 있습니다.",
    "Why should I rely on CloudLinux for a CentOS alternative?": "CentOS 대안으로 CloudLinux를 사용해야 하는 이유는 무엇입니까?",
    "SBOMs are meant to provide the community and users of open source with even more transparency, and an efficient way to identify (in the case of a risk) individual files, libraries, dependencies, etc. thereby increasing the trust and confidence in the use of open source software.": "SBOM은 오픈 소스 커뮤니티와 사용자에게 훨씬 더 많은 투명성을 제공하고 (위험한 경우) 개별 파일, 라이브러리, 종속성 등을 식별하는 효율적인 방법을 제공하여 사용에 대한 신뢰와 확신을 높입니다. 오픈 소스 소프트웨어.",
    "thinks so too…": "도 그렇게 생각…",
    "The Linux Foundation and Open Source Security Foundation (OpenSSF) have also produced a plan called the": "Linux Foundation과 OpenSSF(Open Source Security Foundation)는 또한",
    "which calls for industry action to develop software component frameworks, including SBOMs, to expedite discovery of and response to future vulnerabilities like Log4j.": "이는 Log4j와 같은 미래의 취약점을 신속하게 발견하고 대응하기 위해 SBOM을 포함한 소프트웨어 구성 요소 프레임워크를 개발하기 위한 업계의 조치를 요구합니다.",
    "An SBOM has been spotlighted as a key part of the solution presented by the president in the": "위에 열거한 이유로 SBOM을 파이프라인에 구현하여 활성화하기 위해",
    "has implemented SBOM into the pipeline for the reasons listed above, to enable:": "의장이 제시한 솔루션의 핵심 부분으로 SBOM이 주목받고 있습니다:",
    "Making the build pipeline more secure like ensuring that only trusted sources are used for builds, avoiding attack consequences, etc": "신뢰할 수 있는 소스만 빌드에 사용되도록 하고 공격 결과를 방지하는 등 빌드 파이프라인을 보다 안전하게 만듭니다.",
    "Reducing the number of ways of data corruption": "데이터 손상 방법의 수 감소",
    "How are we doing this?": "우리는 이것을 어떻게 하고 있습니까?",
    "AlmaLinux is leveraging Codenotary’s open source": "AlmaLinux는 Codenotary의 오픈 소스를 활용하고 있습니다.",
    "to provide administrators with authentication, verification and full SBOM visibility.": "관리자에게 인증, 확인 및 전체 SBOM 가시성을 제공합니다.",
    "The AlmaLinux Build System stores SBOM data inside of immudb": "",
    ", the standard for open source for immutable databases, used by some of the world’s leading companies and governments.": ", 세계 유수 기업 및 정부에서 사용하는 변경 불가능한 데이터베이스용 오픈 소스 표준입니다.",
    "immudb is protected against tampering.": "",
    "All attestation data is integrity-checked and cryptographically verified by clients.": "",
    "No one can change this data, not AlmaLinux or anyone else.": "AlmaLinux나 다른 누구도 이 데이터를 변경할 수 없습니다.",
    "immudb is also protected against MITM attacks.": "",
    "Getting Started": "시작하기",
    "For more information, see the Almalinux wiki:": "자세한 내용은 Almalinux 위키를 참조하십시오:",
    "Easily migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x.": "",
    "Preserve your applications, your data, and your sanity.": "애플리케이션, 데이터 및 온전함을 유지하십시오.",
    "(PES) which allows you to download, customize and even submit new data sets for packages.": "(PES)를 사용하면 패키지에 대한 새 데이터 세트를 다운로드, 사용자 지정 및 제출할 수도 있습니다.",
    "ELevate supports migrating to/from other distributions and is open for all to contribute to and enhance.": "ELevate는 다른 배포판으로/에서 마이그레이션을 지원하며 모든 사람이 기여하고 개선할 수 있도록 열려 있습니다.",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x.": "",
    "It combines Red Hat's Leapp framework with a community created library and service for the migration metadata set required for it.": "이는 Red Hat의 Leapp 프레임워크를 필요한 마이그레이션 메타데이터 세트를 위한 커뮤니티 생성 라이브러리 및 서비스와 결합합니다.",
    "How can I contribute?": "어떻게 기여할 수 있습니까?",
    "You can find the tool code here": "여기에서 도구 코드를 찾을 수 있습니다.",
    "YMMV.": "YMMV.",
    "Will migration be \\\"in-place\\\"?": "마이그레이션이 \"현재 위치\"입니까?",
    "We respect RedHat’s work and our initial data set was provided by the AlmaLinux Foundation and contributions from Oracle.": "아니요. 우리는 레드햇의 작업을 존중하며 초기 데이터 세트는 알마리눅스 재단과 오라클의 기여에서 제공되었습니다.",
    "That’s the open source way.": "그것이 오픈 소스 방식입니다.",
    "Be heard!": "잘 들어!",
    "as a Member or Sponsor.": "회원 또는 후원자로서.",
    "Own and vote on shaping the future of AlmaLinux OS!": "소유하고 AlmaLinux OS의 미래를 형성하는 데 투표하십시오!",
    "The AlmaLinux Foundation is the entity behind AlmaLinux OS, the forever-free Enterprise-grade Linux distribution.": "AlmaLinux Foundation은 영구적으로 무료인 엔터프라이즈급 Linux 배포판인 AlmaLinux OS의 배후에 있는 단체입니다.",
    "As a member, you will have a voice in the direction of the project, and can vote for and be voted into the Board of Directors by other members.": "회원으로서 귀하는 프로젝트 방향에 대해 목소리를 낼 수 있으며 다른 회원들에 의해 이사회에 투표할 수 있습니다.",
    "There are several pathways available for becoming a member, including project contributors, mirror maintainers/sponsors and service providers to the community, as well as official sponsors for the project.": "프로젝트 기여자, 미러 관리자/후원자, 커뮤니티에 대한 서비스 제공자, 프로젝트의 공식 후원자를 포함하여 회원이 되는 데 사용할 수 있는 여러 경로가 있습니다.",
    "The merit of each application will be reviewed on a case-by-case basis by the Board or by a committee appointed for this purpose, according to the": "각 신청서의 장점은 이사회 또는 이 목적을 위해 임명된 위원회에서 사례별로 검토합니다.",
    "Bylaws": "조례",
    "Contributor Membership": "기여자 멤버십",
    "anyone approved as a contributing member by membership committee based on their contribution to AlmaLinux": "AlmaLinux에 대한 기여도에 따라 회원 위원회에서 기여 회원으로 승인된 사람",
    "Term": "용어",
    "re-qualified annually": "매년 재인증",
    "Benefits": "이익",
    "contributing member AlmaLinux logo": "기여 멤버 AlmaLinux 로고",
    "1 vote for a board seat": "이사회 자리에 1표",
    "Official Mirror Membership": "공식 미러 멤버십",
    "acceptance as AlmaLinux mirror by tech committee": "기술 위원회에서 AlmaLinux 미러로 승인",
    "as long as mirror is operational": "미러가 작동하는 한",
    "All contributor membership benefits and": "모든 기여자 멤버십 혜택 및",
    "Listing as an official AlmaLinux mirror": "공식 AlmaLinux 미러로 등록",
    "Official AlmaLinux mirror logo": "공식 AlmaLinux 미러 로고",
    "All of the": "모든",
    "benefits, plus...": "혜택 플러스...",
    "Voting benefits": "투표 혜택",
    "Opportunity  to nominate someone for election to the board of directors": "이사회 선출을 위해 누군가를 추천할 수 있는 기회",
    "votes for each open board seat": "각 오픈 보드 좌석에 대한 투표",
    "Opportunity to nominate someone for election to the board of directors": "이사회 선출을 위해 누군가를 추천할 수 있는 기회",
    "Marketing Benefits": "마케팅 혜택",
    "Your company logo on AlmaLinux website (in one section/category of the website only)": "AlmaLinux 웹사이트의 회사 로고(웹사이트의 한 섹션/카테고리에만 해당)",
    "Have your company's events featured on our events.almalinux.org community calendar": "events.almalinux.org 커뮤니티 캘린더에 귀사의 이벤트를 소개하십시오.",
    "AlmaLinux member logo on your site": "사이트의 AlmaLinux 회원 로고",
    "Inclusion in a round-up of new members": "신입 회원 모집에 포함",
    "Your company logo on AlmaLinux website in up two sections/categories": "최대 2개 섹션/카테고리의 AlmaLinux 웹사이트에 있는 회사 로고",
    "sponsored webinar per year": "연간 후원 웨비나",
    "four sponsored blog posts per year": "연간 4개의 스폰서 블로그 게시물",
    "AlmaLinux will assist in promoting your appropriate social media for Linux-related content (e.g. tweets and retweets)": "AlmaLinux는 Linux 관련 콘텐츠(예: 트윗 및 리트윗)에 적합한 소셜 미디어 홍보를 지원합니다.",
    "Membership launch blog announcing your Gold/Platinum membership": "Gold/Platinum 멤버십을 알리는 멤버십 출시 블로그",
    "Your company logo on AlmaLinux website in up three sections/categories": "최대 3개 섹션/카테고리의 AlmaLinux 웹사이트에 있는 회사 로고",
    "Dedicated press release announcing membership": "멤버십을 알리는 전용 보도 자료",
    "Additional Benefits": "추가 혜택",
    "Fees (Annual)": "수수료(연간)",
    "Alternative contribution": "대체 기여",
    "per membership committee confirmation: Any contribution of hardware or services based on board approval": "회원 위원회 확인당: 이사회 승인에 따른 하드웨어 또는 서비스 기부",
    "per board of directors confirmation:": "이사회 확인당:",
    "or": "또는",
    "Three dedicated FTE working on AlmaLinux": "AlmaLinux에서 일하는 3명의 전담 FTE",
    "An individual or entity that provides the project with mirror(s) for content distribution.": "콘텐츠 배포를 위해 프로젝트에 미러를 제공하는 개인 또는 단체입니다.",
    "Only one member application per individual or entity will be accepted, irrespective of contributed number of mirrors.": "기여한 미러 수와 관계없이 개인 또는 단체당 하나의 회원 신청만 허용됩니다.",
    "AlmaLinux OS and infrastructure development are organized using our community chat.": "AlmaLinux OS 및 인프라 개발은 커뮤니티 채팅을 사용하여 구성됩니다.",
    "There are many ways to contribute to AlmaLinux OS - testing, quality assurance, documentation, and more.": "테스트, 품질 보증, 문서화 등 AlmaLinux OS에 기여하는 방법에는 여러 가지가 있습니다.",
    "or join one of the topical channels below to find out more!": "또는 아래의 주제별 채널 중 하나에 가입하여 자세히 알아보세요!",
    "certified with AlmaLinux OS": "AlmaLinux OS 인증",
    "Compatibility you can trust": "신뢰할 수 있는 호환성",
    "The conducted tests ensure that AMD Ryzen™ 3000 and 5000 series CPUs and, generally for any servers based on Ryzen processors, AlmaLinux OS work properly guaranteeing stability, security, and high performance.": "수행된 테스트는 AMD Ryzen™ 3000 및 5000 시리즈 CPU와 일반적으로 Ryzen 프로세서를 기반으로 하는 모든 서버의 경우 AlmaLinux OS가 제대로 작동하여 안정성, 보안 및 고성능을 보장하는지 확인합니다.",
    "Vendor": "공급업체",
    "Certification for": "에 대한 인증",
    "processor series (or 3000 and 5000 processor series)": "프로세서 시리즈(또는 3000 및 5000 프로세서 시리즈)",
    "Server specification": "서버 사양",
    "System": "체계",
    "processor": "프로세서",
    "Memory": "메모리",
    "Storage": "저장",
    "Security device": "보안 장치",
    "Request a system image for tests": "테스트용 시스템 이미지 요청",
    "Download Test PDF": "테스트 PDF 다운로드",
    "Test": "시험",
    "Hardware detection": "하드웨어 감지",
    "Passed": "합격",
    "CPU stress": "CPU 스트레스",
    "Containers": "컨테이너",
    "Network": "회로망",
    "The main objective of the hardware detection test is to ensure the target hardware is properly detected by": "하드웨어 감지 테스트의 주요 목적은 대상 하드웨어가 적절하게 감지되는지 확인하는 것입니다.",
    "The test is performed to verify that the CPU can handle a sustained high load for a period of time.": "이 테스트는 CPU가 일정 기간 동안 지속적으로 높은 부하를 처리할 수 있는지 확인하기 위해 수행됩니다.",
    "The containerization test verifies the ability of the system to run processes with isolation inside containers like Docker, Podman, etc.": "컨테이너화 테스트는 Docker, Podman 등과 같은 컨테이너 내에서 격리된 프로세스를 실행하는 시스템의 기능을 확인합니다.",
    "The test is designed to check the possibility of running virtual machines with help of the KVM on the server.": "이 테스트는 서버에서 KVM의 도움으로 가상 머신을 실행할 가능성을 확인하도록 설계되었습니다.",
    "The test verifies that the network adapter is working smoothly at the advertised speed load for a period of time.": "이 테스트는 네트워크 어댑터가 일정 기간 동안 광고된 속도 부하에서 원활하게 작동하는지 확인합니다.",
    "The PXE test covers the PXE device checks and its ability to boot OS over the network.": "PXE 테스트는 PXE 장치 검사와 네트워크를 통해 OS를 부팅하는 기능을 다룹니다.",
    "Tests details": "테스트 세부정보",
    "Users and maintainers can both utilize the PES to help make migrations smooth and easy.": "사용자와 관리자 모두 PES를 활용하여 마이그레이션을 원활하고 쉽게 수행할 수 있습니다.",
    "Open source software is used extensively in applications, but it has led to the discovery of high-profile hacks and vulnerabilities.": "오픈 소스 소프트웨어는 애플리케이션에서 광범위하게 사용되지만 이로 인해 세간의 이목을 끄는 해킹과 취약점이 발견되었습니다.",
    "Currently ELevate provides Leapp data for migration from CentOS 7 to the following OS:": "",
    "available here": "여기에서 사용 가능",
    "Can I really port an entire fleet of servers from CentOS to AlmaLinux OS with a single command?": "단일 명령으로 CentOS에서 AlmaLinux OS로 전체 서버 플릿을 이식할 수 있습니까?",
    "Operating system": "운영 체제",
    "The encryption key is client-side verified and checked before every communication.": "암호화 키는 모든 통신 전에 클라이언트 측에서 확인되고 확인됩니다.",
    "The USB test covers USB ports from a basic functionality standpoint, ensuring that all ports can be accessed by the OS.": "USB 테스트는 기본 기능 관점에서 USB 포트를 다루며 OS에서 모든 포트에 액세스할 수 있는지 확인합니다.",
    "Become a Member": "멤버가되다",
    "annual service credits or hardware donation valued at $20,000 or more": "$20,000 이상의 연간 서비스 크레딧 또는 하드웨어 기부",
    "...And the president himself": "...그리고 대통령 자신",
    "AlmaLinux provides a Software Bill of Materials (SBOM) for its releases.": "AlmaLinux는 릴리스에 대한 SBOM(Software Bill of Materials)을 제공합니다.",
    "Priority access to sponsorship at any AlmaLinux organized events": "모든 AlmaLinux 주최 이벤트에서 후원에 대한 우선권",
    "Run the most recent version of the OS and software you need.": "필요한 최신 버전의 OS 및 소프트웨어를 실행하십시오.",
    "tests cover benchmarking of OS features. The result of benchmarking can be found below": "테스트는 OS 기능의 벤치마킹을 다룹니다. 벤치마킹 결과는 아래에서 확인할 수 있습니다.",
    "The CentOS ecosystem is a very large and diverse community.": "CentOS 생태계는 매우 크고 다양한 커뮤니티입니다.",
    "ELevate is developed in a distribution agnostic way and is built as a tool for the whole ecosystem, not just AlmaLinux.": "ELevate는 배포에 구애받지 않는 방식으로 개발되었으며 AlmaLinux뿐만 아니라 전체 생태계를 위한 도구로 구축되었습니다.",
    "The SBOM is the “ingredient list”, the code are the ingredients, the build system is the “kitchen” where those ingredients get built into the final piece of software which you consume.": "SBOM은 \"재료 목록\"이고, 코드는 재료이며, 빌드 시스템은 이러한 재료가 소비하는 최종 소프트웨어에 내장되는 \"부엌\"입니다.",
    "The LTP testsuite contains a collection of tools for testing the Linux kernel and related features.": "LTP 테스트 스위트에는 Linux 커널 및 관련 기능을 테스트하기 위한 도구 모음이 포함되어 있습니다.",
    "Subscribe to our Announce mailing list and never miss out on the latest in AlmaLinux OS development!": "공지 메일링 리스트를 구독하고 최신 AlmaLinux OS 개발 소식을 절대 놓치지 마십시오!",
    "Currently ELevate provides Leapp data for migration from CentOS 7 to the following OS": "",
    "channel": "채널",
    "Global head of customer experience for": "고객 경험 글로벌 책임자",
    "PES supports several classes of rules for packages such as added, removed, renamed, split, merged, and so on.": "PES는 추가, 제거, 이름 변경, 분할, 병합 등과 같은 패키지에 대한 여러 클래스의 규칙을 지원합니다.",
    "Introducing ELevate Project, an open source initiative to assist users perform migrations between different RHEL-derivative based distributions.": "사용자가 서로 다른 RHEL 파생 기반 배포 간에 마이그레이션을 수행하도록 지원하는 오픈 소스 이니셔티브인 ELevate 프로젝트를 소개합니다.",
    "This looks awesome.": "이것은 굉장해 보인다.",
    "One dedicated FTE working on AlmaLinux": "AlmaLinux에서 일하는 전담 FTE 1명",
    "established by the Board.": "이사회에 의해 설립.",
    "The beating heart of ELevate is the": "ELevate의 뛰는 심장은",
    "sponsored webinars per year": "연간 후원 웨비나",
    "listing on our website in a contributing member list": "기여 회원 목록에 우리 웹사이트에 등재",
    "No.": "아니요.",
    "Qualification": "자격",
    "What AlmaLinux Provides": "AlmaLinux가 제공하는 것",
    "Membership guidelines are": "회원가입 안내는",
    "Why are SBOMs important?": "SBOM이 중요한 이유는 무엇입니까?",
    "That's the open source way.": "그것이 오픈 소스 방식입니다.",
    "Switching distributions is usually costly and time-consuming, but that’s not the case when switching from CentOS and other RHEL® derivatives to AlmaLinux OS.\"}} {{ i18n \"Switching is easy": "배포판 전환은 일반적으로 비용과 시간이 많이 소요되지만 CentOS 및 기타 RHEL® 파생 제품에서 AlmaLinux OS로 전환하는 경우에는 그렇지 않습니다.\"}} {{ i18n \"전환이 쉽고",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL&reg; derivatives.": "",
    "First join us at": "먼저 우리와 함께",
    "channel.": "채널.",
    "The Package Evolution Service stores package migration metadata.": "Package Evolution Service는 패키지 마이그레이션 메타데이터를 저장합니다.",
    "Status Page": "상태 페이지",
    "What is an SBOM?": "SBOM이란 무엇입니까?",
    "SBOM, which stands for Software Bill of Materials, is something akin to an “ingredient list” for a codebase.": "SBOM은 Software Bill of Materials의 약자로 코드베이스의 \"성분 목록\"과 비슷합니다.",
    "It helps identify the contents of software, including what open source and third-party components are used, licensing information, components&#39; versions and if there are any known vulnerabilities in those components.": "사용되는 오픈 소스 및 타사 구성 요소, 라이센스 정보, 구성 요소 등 소프트웨어의 내용을 식별하는 데 도움이 됩니다. 버전 및 해당 구성 요소에 알려진 취약점이 있는지 여부.",
    "open source advocate and a former president of the": "오픈 소스 지지자이자 전직 대통령",
    "Tracing the whole build process from pulling sources from CentOS git repositories to releasing a verified and signed package in the public repository": "CentOS git 리포지토리에서 소스를 가져오는 것부터 공개 리포지토리에서 검증되고 서명된 패키지를 릴리스하는 것까지 전체 빌드 프로세스를 추적합니다.",
    "a potential seat on the board of directors": "이사회의 잠재적 자리",
    "Join the": "가입",
    "Metadata answers questions about how packages evolve between major distribution releases.": "메타데이터는 주요 배포 릴리스 간에 패키지가 어떻게 진화하는지에 대한 질문에 답합니다.",
    "CloudLinux's core product, the CloudLinux OS, is a RHEL® fork that has been in place for over ten years. More than 4,000 companies including Dell, Liquid Web, and 1&1 rely on the CloudLinux OS across more than 200,000 product installations. CloudLinux has proven experience in creating and maintaining a RHEL fork and have done so starting with RHEL release 5, right through to release 8. AlmaLinux OS is an opportunity for us to channel our expertise in RHEL into a Linux distribution that serves the broader community. Furthermore, we are including the Linux community right from the inception of AlmaLinux OS. Moving forward, community members will be on the governing board for the AlmaLinux OS project and involved in key decisions too. Finally, AlmaLinux OS will always be free and open source. The community can pick up and continue to develop AlmaLinux OS at any time.": "CloudLinux의 핵심 제품인 CloudLinux OS는 10년 이상 사용된 RHEL® 포크입니다. Dell, Liquid Web 및 1&1을 포함한 4,000개 이상의 회사가 200,000개 이상의 제품 설치에서 CloudLinux OS에 의존하고 있습니다. CloudLinux는 RHEL 포크를 만들고 유지 관리한 경험이 있으며 RHEL 릴리스 5부터 릴리스 8까지 그렇게 했습니다. AlmaLinux OS는 우리가 RHEL에 대한 전문 지식을 더 넓은 커뮤니티에 서비스를 제공하는 Linux 배포판으로 보낼 수 있는 기회입니다. 또한 우리는 AlmaLinux OS의 시작부터 바로 Linux 커뮤니티를 포함하고 있습니다. 앞으로 커뮤니티 구성원은 AlmaLinux OS 프로젝트의 관리 이사회에 참여하고 주요 결정에도 참여할 것입니다. 마지막으로 AlmaLinux OS는 항상 무료이며 오픈 소스입니다. 커뮤니티는 언제든지 AlmaLinux OS를 선택하고 계속 개발할 수 있습니다.",
    "I want to convert from CentOS to AlmaLinux OS. How do I do it?": "CentOS에서 AlmaLinux OS로 변환하고 싶습니다. 어떻게 해야 하나요?",
    "Switching Linux distros can be a headache, but that is not the case when switching from CentOS to AlmaLinux OS. Just like CentOS, AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible fork of RHEL®, so switching is simple.": "Linux 배포판을 전환하는 것은 골칫거리일 수 있지만 CentOS에서 AlmaLinux OS로 전환하는 경우에는 그렇지 않습니다. CentOS와 마찬가지로 AlmaLinux OS는 RHEL®의 1:1 바이너리 호환 포크이므로 전환이 간단합니다.",
    "Yes, AlmaLinux OS is a 1:1 binary compatible fork of RHEL®, which means that your applications and services will remain compatible. For that reason, you can rapidly migrate any number of servers with just one command.": "예, AlmaLinux OS는 RHEL®의 1:1 바이너리 호환 포크입니다. 즉, 애플리케이션과 서비스는 계속 호환됩니다. 따라서 단 하나의 명령으로 원하는 수의 서버를 신속하게 마이그레이션할 수 있습니다.",
    "If you are using CentOS 7 or 8 and need help upgrading and migrating, check out [ELevate](https://almalinux.org/elevate).": "",
    "AlmaLinux OS partners has committed to supporting AlmaLinux OS 8 at least until 2029, including stable and thoroughly tested updates and security patches.": "AlmaLinux OS 파트너는 안정적이고 철저한 테스트를 거친 업데이트 및 보안 패치를 포함하여 적어도 2029년까지 AlmaLinux OS 8을 지원하기로 약속했습니다.",
    "AlmaLinux Mailing lists": "AlmaLinux 메일링 리스트",
    "(PES) which allows you to download, customize and even submit new data sets for packages. Users and maintainers can both utilize the PES to help make migrations smooth and easy.": "(PES)를 사용하면 패키지에 대한 새 데이터 세트를 다운로드, 사용자 지정 및 제출할 수도 있습니다. 사용자와 관리자 모두 PES를 활용하여 마이그레이션을 원활하고 쉽게 수행할 수 있습니다.",
    "Membership Committee": "회원 위원회",
    "Easily go from CentOS 7.x to any 8.x of your choice": "",
    "It wasn't possible--until now. Easily migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x. Preserve your applications, your data, and your sanity.": "",
    "You can find the tool code here:": "여기에서 도구 코드를 찾을 수 있습니다.",
    "and you can add/edit/interact with package metadata at": "다음에서 패키지 메타데이터를 추가/편집/상호작용할 수 있습니다.",
    "Every environment is different and unique based on applications and configurations.": "모든 환경은 애플리케이션과 구성에 따라 다르고 고유합니다.",
    "Since this is still under development, to avoid any surprises, we highly recommend that you test migrations scenarios in a VM or sandbox before running a migration in production.": "이는 아직 개발 중이므로 놀라움을 방지하기 위해 프로덕션에서 마이그레이션을 실행하기 전에 VM 또는 샌드박스에서 마이그레이션 시나리오를 테스트하는 것이 좋습니다.",
    "The service also allows everyone to improve the data by adding new actions or even create a custom dataset for packages from third-party or private repositories.": "또한 이 서비스를 사용하면 모든 사람이 새 작업을 추가하여 데이터를 개선하거나 타사 또는 개인 리포지토리의 패키지에 대한 사용자 지정 데이터 세트를 만들 수도 있습니다.",
    "RedHat offers a data set which is non-freely licensed. Are you using this same data set?": "레드햇은 무료로 라이센스가 부여되지 않은 데이터 세트를 제공합니다. 이 동일한 데이터 세트를 사용하고 있습니까?",
    "We've developed this project in good faith in the hope that everyone in the community can use and contribute to, no matter which distro you prefer.": "어떤 배포판을 선호하든 관계없이 커뮤니티의 모든 사람이 사용하고 기여할 수 있기를 바라며 이 프로젝트를 성실하게 개발했습니다.",
    "It wasn't possible--until now. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative. Preserve your applications, your data, and your sanity. Run the most recent version of the OS and software you need.": "지금까지는 불가능했습니다. 선택한 RHEL 파생 버전의 CentOS 7.x에서 8.x 버전으로 이동하거나 동일한 파생 제품 내에서 8.x에서 9.x로 업그레이드합니다. 애플리케이션, 데이터 및 온전함을 유지하십시오. 필요한 최신 버전의 OS 및 소프트웨어를 실행하십시오.",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x and from 8.x to 9.x. It combines Red Hat's Leapp framework with a community created library and service for the migration metadata set required for it.": "ELevate는 주요 버전의 RHEL 기반 배포판을 7.x에서 8.x로 마이그레이션하는 기능을 제공하기 위한 프로젝트입니다. Red Hat의 Leapp 프레임워크와 마이그레이션 메타데이터 세트를 위한 커뮤니티 생성 라이브러리 및 서비스를 결합합니다.",
    "Currently, ELevate project supports the following migration directions: * - migration to CentOS Stream 9 is currently in process and will be available later. ** - migration to Oracle Linux 9 is available with the <a href=\"https://blogs.oracle.com/linux/post/upgrade-oracle-linux-8-to-oracle-linux-9-using-leapp\">Oracle Leapp utility</a> and will not be supported by ELevate project.": "현재 ELevate 프로젝트는 다음 마이그레이션 방향을 지원합니다. * - CentOS Stream 9로의 마이그레이션이 현재 진행 중이며 나중에 사용할 수 있습니다. ** - <a href=\"https://blogs.oracle.com/linux/post/upgrade-oracle-linux-8-to-oracle-linux-9-using-leapp\">Oracle Leapp 유틸리티</a>를 사용하여 Oracle Linux 9로 마이그레이션할 수 있으며 ELevate 프로젝트에서 지원되지 않습니다.",
    "Currently, ELevate project supports the following migration directions:": "현재 ELevate 프로젝트는 다음 마이그레이션 방향을 지원합니다:",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL ® derivatives.": "ELevate를 사용하면 RHEL ® 파생 제품의 주요 버전 간에 마이그레이션할 수 있습니다.",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL® derivatives.": "ELevate는 RHEL® 파생 제품의 주요 버전 간 마이그레이션을 지원합니다.",
    "To avoid any surprises, we highly recommend that you test upgrades scenarios in a virtual machine or sandbox before running a upgrades in production.": "예상하지 못한 상황을 방지하려면 프로덕션 환경에서 업그레이드를 실행하기 전에 가상 머신이나 샌드박스에서 업그레이드 시나리오를 테스트하는 것이 좋습니다.",
    "Currently, ELevate project supports the following upgrade and migration directions:": "현재 ELevate 프로젝트는 다음 업그레이드 및 마이그레이션 방향을 지원합니다:",
    "fork.": "포크.",
    "Get LXC/LXD Images": "LXC/LXD 이미지 가져오기",
    "AlmaLinux builds Raspberry Pi images, and also with GNOME desktop environment.": "AlmaLinux는 Raspberry Pi 이미지와 GNOME 데스크탑 환경을 구축합니다.",
    "Get Raspberry Pi Image": "Raspberry Pi 이미지 가져오기",
    "Run the AlmaLinux terminal environment on Windows.": "Windows에서 AlmaLinux 터미널 환경을 실행합니다.",
    "Get AlmaLinux for WSL": "WSL용 AlmaLinux 받기",
    "Switching distributions is usually costly and time-consuming, but that’s not the case when switching from CentOS and other RHEL® derivatives to AlmaLinux OS.": "배포판 전환은 일반적으로 비용과 시간이 많이 소요되지만 CentOS 및 기타 RHEL® 파생 제품에서 AlmaLinux OS로 전환하는 경우에는 그렇지 않습니다.",
    "Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative.": "선택한 RHEL 파생 버전의 CentOS 7.x에서 8.x 버전으로 이동하거나 동일한 파생 제품 내에서 8.x에서 9.x로 업그레이드합니다.",
    "It wasn't possible--until now. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative. Preserve your applications, your data, and your sanity.": "지금까지는 불가능했습니다. 선택한 RHEL 파생 버전의 CentOS 7.x에서 8.x 버전으로 이동하거나 동일한 파생 제품 내에서 8.x에서 9.x로 업그레이드합니다. 애플리케이션, 데이터 및 온전함을 유지하십시오.",
    "* - migration to CentOS Stream 9 is currently in process and will be available later.": "* - CentOS Stream 9로의 마이그레이션은 현재 진행 중이며 나중에 사용할 수 있습니다.",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to migrate between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x and from 8.x to 9.x.": "ELevate는 7.x에서 8.x로 그리고 8.x에서 9.x로 RHEL 기반 배포의 주요 버전 간에 마이그레이션하는 기능을 제공하는 것을 목표로 하는 프로젝트입니다.",
    "ELevate is a project aimed to provide the ability to upgrade between major versions of RHEL-based distributions from 7.x to 8.x and from 8.x to 9.x. It combines Red Hat's Leapp framework with a community-created migration metadata library and service.": "ELevate는 7.x에서 8.x로 그리고 8.x에서 9.x로 RHEL 기반 배포의 주요 버전 간에 업그레이드하는 기능을 제공하는 것을 목표로 하는 프로젝트입니다. Red Hat의 Leapp 프레임워크를 커뮤니티에서 만든 마이그레이션 메타데이터 라이브러리 및 서비스와 결합합니다.",
    "ELevate has been used to migrate production environments across industries and across the world, but we still advise caution.": "ELevate는 업계와 전 세계의 프로덕션 환경을 마이그레이션하는 데 사용되었지만 여전히 주의를 기울여야 합니다.",
    "Note: If you use cPanel, we recommend using the": "참고: cPanel을 사용하는 경우 다음을 사용하는 것이 좋습니다.",
    "What does the Package Evolution Service (PES) do?": "PES(Package Evolution Service)는 어떤 일을 하나요?",
    "Our contributors have been part of the RHEL ecosystem for a very long time, and we recognized that the CentOS ecosystem is a very large and diverse community.": "우리 기여자들은 오랫동안 RHEL 생태계의 일부였으며 CentOS 생태계가 매우 크고 다양한 커뮤니티임을 인식했습니다.",
    "CEO": "최고 경영자",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL(r) derivatives. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative.": "ELevate를 사용하면 RHEL(r) 파생 제품의 주요 버전 간에 마이그레이션할 수 있습니다. 선택한 RHEL 파생 버전의 CentOS 7.x에서 8.x 버전으로 이동하거나 동일한 파생 제품 내에서 8.x에서 9.x로 업그레이드합니다.",
    "ELevate enables migration between major versions of RHEL® derivatives. Move from CentOS 7.x to 8.x version of the RHEL derivative of your choice, or upgrade from 8.x to 9.x within the same derivative.": "ELevate는 RHEL® 파생 제품의 주요 버전 간 마이그레이션을 지원합니다. 선택한 RHEL 파생 버전의 CentOS 7.x에서 8.x 버전으로 이동하거나 동일한 파생 제품 내에서 8.x에서 9.x로 업그레이드합니다.",
    "** - migration to Oracle Linux 9 is available with the": "** - Oracle Linux 9로의 마이그레이션은",
    "and will not be supported by ELevate project.": "ELevate 프로젝트에서 지원하지 않습니다.",
    "First join us in the ": "먼저 우리와 함께 ",
    "You can find the tool code ": "도구 코드를 찾을 수 있습니다. ",
    "Get AlmaLinux OS": "AlmaLinux OS 받기",
    "AlmaLinux supports 4 architectures:": "AlmaLinux는 4가지 아키텍처를 지원합니다:",
    "Download ISO from mirrors": "미러에서 ISO 다운로드",
    "AlmaLinux provides official images for cloud providers:": "AlmaLinux는 클라우드 공급자를 위한 공식 이미지를 제공합니다:",
    "AlmaLinux provides official OCI, Docker and UBI compatible images.": "AlmaLinux는 공식 OCI, Docker 및 UBI 호환 이미지를 제공합니다.",
    "Get Docker Image": "도커 이미지 가져오기",
    "Get OCI Image from Quay.io": "Quay.io에서 OCI 이미지 가져오기",
    "AlmaLinux builds Live Media images for GNOME, GNOME Mini, KDE, XFCE and MATE options.": "AlmaLinux는 GNOME, GNOME Mini, KDE, XFCE 및 MATE 옵션용 라이브 미디어 이미지를 구축합니다.",
    "Get Live Media Image": "라이브 미디어 이미지 가져오기",
    "AlmaLinux provides official images for Vagrant:": "AlmaLinux는 Vagrant의 공식 이미지를 제공합니다:",
    "Get AlmaLinux on Vagrant Cloud": "Vagrant Cloud에서 AlmaLinux 받기",
    "AlmaLinux images are available for LXC/LXD.": "AlmaLinux 이미지는 LXC/LXD에서 사용할 수 있습니다.",
    "Switching is easy": "전환이 쉽습니다.",
    "If you are using CentOS 7 or 8 and need help upgrading and migrating, check out": "CentOS 7 또는 8을 사용 중이고 업그레이드 및 마이그레이션에 도움이 필요한 경우 다음을 확인하세요.",
    "ELevate.": "올리다.",
    "* - migration to CentOS Stream 9 is currently in development and will be available later.": "* - CentOS Stream 9로의 마이그레이션은 현재 개발 중이며 나중에 사용할 수 있습니다.",
    "No. We respect Red Hat’s work and our initial data set was provided by the AlmaLinux OS Foundation with contributions from Oracle.": "아니요. 우리는 레드햇의 작업을 존중하며 초기 데이터 세트는 알마리눅스 재단과 오라클의 기여에서 제공되었습니다.",
    "CTO": "CTO",
    "AlmaLinux OS is an open-source, community-driven Linux operating system that fills the gap left by the discontinuation of the CentOS Linux stable release. AlmaLinux OS is an Enterprise Linux distro, ABI compatible with RHEL®, and guided and built by the community.": "AlmaLinux OS는 커뮤니티가 주도하는 오픈 소스 리눅스 운영 체제로, CentOS 리눅스 안정 릴리스의 중단으로 인한 공백을 메웁니다. AlmaLinux OS는 RHEL®과 호환되며 커뮤니티에서 안내하고 구축한 엔터프라이즈 리눅스 배포판인 ABI입니다.",
    "An Open Source, community owned and governed, forever-free enterprise Linux distribution, focused on long-term stability, providing a robust production-grade platform. AlmaLinux OS is ABI compatible with RHEL®.": "커뮤니티가 소유하고 관리하는 오픈 소스, 영구 무료 엔터프라이즈 리눅스 배포판으로, 장기적인 안정성에 중점을 두고 강력한 프로덕션급 플랫폼을 제공합니다. AlmaLinux OS는 RHEL®과 ABI 호환됩니다.",
    "As a standalone, completely free OS, AlmaLinux OS enjoys $1M in annual sponsorship from CloudLinux Inc. and support from more than 25 other sponsors. Ongoing development efforts are governed by the members of the community.": "독립형 완전 무료 OS인 AlmaLinux OS는 CloudLinux Inc.로부터 연간 100만 달러의 후원을 받고 있으며, 25개 이상의 다른 후원사로부터 지원을 받고 있습니다. 지속적인 개발 노력은 커뮤니티 구성원들에 의해 관리됩니다.",
    "Switching Linux distros can be a headache, but that is not the case when switching from CentOS to AlmaLinux OS. Using ELevate (developed and maintained by the AlmaLinux Community), you can migrate to AlmaLinux in place.": "리눅스 배포판을 전환하는 것은 골치 아픈 일이 될 수 있지만, CentOS에서 AlmaLinux OS로 전환할 때는 그렇지 않습니다. ELevate(AlmaLinux 커뮤니티에서 개발 및 유지 관리)를 사용하면 기존 환경에서 AlmaLinux로 마이그레이션할 수 있습니다.",
    "Since AlmaLinux is ABI compatible with RHEL®, your applications and services should be completely interoperable. You can rapidly migrate any number of servers using the [migration tool](https://github.com/AlmaLinux/almalinux-deploy).": "AlmaLinux는 RHEL®과 ABI 호환되므로 애플리케이션과 서비스를 완벽하게 상호 운용할 수 있습니다. 마이그레이션 도구](https://github.com/AlmaLinux/almalinux-deploy)를 사용하여 원하는 수의 서버를 빠르게 마이그레이션할 수 있습니다.",
    "The Future of AlmaLinux is Bright - AlmaLinux OS Foundation's renewed commitment to our users.": "AlmaLinux의 미래는 밝습니다 - AlmaLinux OS 재단이 사용자에 대한 새로운 약속을 발표합니다."
}
